【浮屍疑雲】中共特戰隊殺人於無形，已掌握了世界獨一無二殺人手段

近日，有網絡爆料指，香港多起浮屍案並非當地警察所為，而是中共軍方。這名爆料人自稱曾在中共公安特警隊任職，關於香港多起浮屍案，他查閱了大量照片進行比對，他肯定這是中共陸軍特戰隊、武警特戰隊的作戰手法。

該爆料人說，“幾年前我作為中國（中共）公安特警通過了公安部的層層選拔，我們代表中國（中共）警察與香港飛虎隊（SDU)交流學習，香港飛虎隊是香港警察最高作戰部隊，其戰術動作、格鬥技術非常全面，也就是說香港所有警察裏面不存在任何一支隊伍會比飛虎隊技能更多。

“飛虎隊講究兩種作戰方式，第一種是控制嫌疑人，用土話說就是活捉。第二種是格殺嫌疑人，也就是一擊斃命。也就是說香港的飛虎隊不存在有第三種作戰方式，當然他們也就只訓練這兩種作戰，圍繞這兩種設計戰術動作。

“現在重點來了：第一，香港水中發現的屍體舌頭沒有伸出嘴外的，這樣排除了勒死之嫌。第二，屍體的手、腳均未呈現勾回狀，這樣排除了溺水而死進行投屍。第三，根據報導屍體沒有內臟嚴重受損，骨骼沒有明顯變形，這樣排除了飛虎隊慣用的一擊斃命。第四，屍體沒有針孔、彈孔、電擊傷，這樣排除了武器斃命。

“綜上所述，所有死者根本不存在是被香港警察打死的！因為連飛虎隊都做不到的技戰術，其他香港警察更做不到！我可以肯定的說：死者基本上都是在假死狀態下被投入水中，也就是說他們被投入水中之前還有生命跡象，在死亡邊緣。這種技術全世界只有中國（中共）陸軍特戰隊、武警特戰隊、公安特警精英才具備。

為什麼這麼說，首先，世界任何國家暴力機關的訓練只有控制和擊殺，只有中國（中共）還有另外一種訓練就是讓對方半死不活。其次：除了使用藥物能讓一個人處於假死狀態之外，任何一個國家都做不到徒手讓人假死，因為徒手讓對方假死只有中醫的點穴可以達到，而這種技術是不外傳的。只有中共受過特訓的人才做得到。

“最後，我們可以看看香港水裡打撈出來的屍體，身上全都有明顯的淤青，這是按壓穴位的時候留下的，因為頭部並沒有這樣，胳膊、胸部、腹部、大腿、腳躁、後背這些地方基本都有，這是特戰隊最為機密的一種殺人手法：封穴，真正做到殺人於無形，即使是專業法醫去驗屍，也找不到死者真正的死因和致命一擊在哪。因為死者往往都是被封穴後出現假死狀態，隨着時間的推移自己慢慢自然死亡。

“我是真沒想到在香港居然能用到這麼牛*的殺人手法，我更沒想到中國（中共）會派出這麼精銳的人去香港，我原以為也就是派一些正常當兵的人和警察過去。我真不敢想像，居然用到了特戰隊的精銳，這太恐怖了。

“還有一個關鍵問題就是為啥把人弄個假死之後扔水裡，因為這樣死者既不具備活體溺水死亡的特徵，也不具備死屍入水的特徵。因為死者是假死扔到水裡後溺水而亡。相當於吃了一瓶安眠藥扔水裡淹死的，就這個意思。就這個料沒有人會說的出來，也沒有人懂這個，因為懂這個的人都在為共黨效力，只有我給他們踹了。”

其實剩係收買哂啲人都夠玩啦

點穴

屌好變態，乾脆俾佢地死係對人既尊嚴，係得中共會咁撚痴線

任何一個國家都做不到徒手讓人假死，因為徒手讓對方假死只有中醫的點穴可以達到，而這種技術是不外傳的。只有中共受過特訓的人才做得到

？

我信是有中國特工搞事

穴位係真，試過比人按頸一個位，全身麻左幾分鐘，仲以為自己會死。

推到有高手

真?? 係邊到比人點

係咪拳願個醫生個招呀

popo又出9up 文
一定係驚屋企人比人報牛

好多化學品,藥都可以整暈人,問林衛國就知

點穴會點撚到條屍起碼十個棍印,連頭都點爆埋?
識一陽指仲學咩q點穴

講到班軍人個個好似五絕高手咁

痴撚線，不如吹到話用六脈神劍

唔撚洗post廢話喇,佢地唔認有共軍落場就乜都入晒黑警數架喇
早抖啦阿sir

應肚即飛

勿神化敵人

識輕功飛去日本打鬼子未?

廣東省特異功能隊高手